【Marvel】「奇異博士」1個打4個，勇救外賣仔

曾在電影中扮演超級英雄「奇異博士」的英國型男影星班尼迪甘巴貝治(Benedict Cumberbatch)，現實生活中原來也是英雄，曾以一敵四，救回一名被圍毆的「外賣仔」。

突發

娛樂

兩岸

國際

財經

果籽

體育

賽馬

WONDER

壹週刊

飲食男女

Ketchuper

主頁

即時

動新聞

日報

周刊

即時分類

焦點

全部

要聞

突發

娛樂

兩岸

國際

財經

果籽

體育

賽馬

WONDER

壹週刊

飲食男女

Ketchuper

【真英雄】「奇異博士」班尼迪1個打4個 勇救外賣仔

8小時前

30.6K

即時國際

班尼迪勇救外賣仔(互聯網)

班尼迪曾飾演超級英雄「奇異博士」(互聯網)

班尼迪也擔演英劇「新福爾摩斯」(互聯網)

曾在電影中扮演超級英雄「奇異博士」的英國型男影星班尼迪甘巴貝治(Benedict Cumberbatch)，現實生活中原來也是英雄，曾以一敵四，救回一名被圍毆的「外賣仔」。

53歲的Uber司機戴亞斯(Manuel Dias)說，在去年11月25日晚上約9時半，他載著班尼迪及其妻往倫敦一間會所，但經過馬里利邦尼高街(Marylebone High Street)時，見到4名惡棍正圍毆外賣公司Deliveroo一名單車外賣員。

班尼迪毫不猶疑跳下車，拉開4名惡棍，高喊「不要搞他」。該4名拿著玻璃樽的流氓，企圖出拳打他，但被他擋開和推開。戴亞斯見情勢不對，下車想幫手，此時他才認出班尼迪，而4名流氓此時亦逃去。

貼好啲得唔得

突發

娛樂

兩岸

國際

財經

果籽

體育

賽馬

WONDER

壹週刊

飲食男女

Ketchuper

主頁

即時

動新聞

日報

周刊

即時分類

焦點

全部

要聞

突發

娛樂

兩岸

國際

財經

果籽

體育

賽馬

WONDER

壹週刊

飲食男女

Ketchuper

巴頓術

wong有無幫手

突發

娛樂

樓主

戇鳩

財經

唔撚

識貼

馬賽

WONDER

食賓周

飲食男女

9uper

主頁

即時

貼新聞